[1Q題] 大學生會最鍾意邊個足球員？

太多人估錯開估

洛賓

無女

DLLM 錯topic
過呢邊
[1Q題] 大學生會最唔鍾意邊個足球員？